［習大大__晒］私人飛機上空故障需急停香港 解放軍拒絕並派兩架軍機攔截！！

中國國家主席習近平一連三日到訪澳門，全城草木皆兵如同「戒嚴」。《蘋果》獲悉，前日一架由日本飛往印尼的私人客機，途經香港附近時出現機件故障，向民航處發出優先降落（priority landing）請求但被拒絕，最終盤旋半句鐘後要改往菲律賓降落。據了解，降落要求是遭解放軍拒絕，對方並反要求客機與澳門保持100公里距離；盤旋期間，軍方更派出兩架軍機攔截，險象環生。民航處承認有曾要求在港降落的飛機要改在菲律賓降落，但未有解釋原因；駐港解放軍則未有回覆。

公民黨立法會議員譚文豪指，《基本法》第130條列明香港飛行情報區內的民航業務由香港自行管理，即由民航處負責處理客機的優先降落請求，再向機師發出指示。事件的關鍵在於解放軍有否取代民航處角色，自行以無線電系統向客機發出指示，「如果有，即係當時解放軍已經接掌香港空管......字面上已經違反基本法。」

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

佢老友話有險可守嘛

支那就係咁唔要面
日日響度違法㗎喇

我喺機長就一定直落香港

夠薑就開波

支那: 法律係俾平民遵守嘅

政府部門和各級軍官一向唔使理法律

痴撚柒線，你個咁嘅爛鳩小學生書記撚有人想搞你咩。
有咩事香港又柒出國際，真係昏君黎

機件故障可大可小

Push

習近平幾時死？

Twitter有任務未？
要推到全世界都知，中國違反基本法

又助攻

不嬲基本法係廢紙一張，想一國一制又唔夠膽認

垃圾支那狗閪

呢d系咪要印尼/日本出聲先有用

咁要睇架飛機係邊個啦

妄顧飛行安全, 邊個都死啦

架機美國注冊
搵國會議員煲大佢
嚴重危害飛行安全

Retweet

pish!

又踩過界？
呢單嘢發大嚟搞嘅話比得上之前執磚果單

派軍機攔截一架機械故障既民航機
唔俾飛機降落 干涉香港飛航權
絕對夠料煲到大一大
架機仲要美國注冊
呢家要搵外媒諗辦法公開到當時無線電錄音

係咪癲撚左呀

推上Twitter

嘩 同中國管既分別係邊

一國兩制
有險可守

推

習種係咪驚人暗殺
自己都知自己咩料

驚撚到咁

墜機點算

癡線的，真係要個隻私人飛機墜毀先安樂咁

Chinazi

軍機欄截喎

係咪想喺半空爆開花

之鋒搵美國議員搞大佢喇
架機美國注冊架

推呢個

我係習近平我直接宣佈中共解散啦屌你

仲提咸風年既野做乜
六個月前香港同依加都唔同晒啦
不過保皇狗就始終如人賣港

《基本法》係用嚟呃細路
當年呃你班ON「回歸」
我不嬲都對所謂《基本法》唔太認真看待

香港有法治 哈

👍👏

機都打爆你啊

呢鋪真係多得保皇狗
以為夠票就硬推送終條例
點知搞出個大頭佛就潛晒水

Cls，有錢佬係極權國家就係咁，條命仔凍過水

On9

基本法

法律對支那黎講係歷史文件

咁撚驚咪撚嚟啦 老雜

講得好啱
我哋唔洗守法 你班賤民就要

健仔 周同學

支那又干擾香港運作

咁梁家傑呢
早排啫

直落香港機楊都會影響香港航機架，唔通要其他乘客攬炒咩

推上國際

佢唔比落你點落 ... gta咩

班友真係冇撚用

唔通佢拎rpg打你咩 咁就好睇啦

真係痴撚線 佢真係當simcity 咁玩

有險可守

一係攬炒 一係對方退

雜總真係好驚人暗殺

連黑警老母都睇過既文宣

TG :

over my dead body原來講下㗎咋？點信你呀議員

徹徹底底破壞一國兩制，呢啲就係佢哋所講嘅全面管治？

一國兩制樣都唔做

呢件事同老解‘自發’出城都唔可以不了了之

tui

如果有料就JR

我係私人飛機直接車落習狗到啦

搵人翻譯做英文 放上twitter la

Twitter

push

推 中共擾民

違反基本法？我出人大咪即刻變合法

唔使幫有錢人擔心住
最好激嬲佢，出錢告9政府

關佢老母解放軍咩事

點會拎自己條命較飛
不過唔比急停 真係共產黨作風 惡撚到

關解放軍乜撚野事

驚到咁

放上 Twitter reddit
求 link 幫推

險 = 習近平
守 = 警務人員 乃至 特區各部門 守護 習近平 呢個「險」

如果飛機真係唔聽而降落，老解會打佢落來？

屌梁天琦果時講有險可守講得咁大聲，話人抗爭會令同路人受傷，咁豐功偉績點解唔提得先

6個月前大把人係中國人添啦

耿爽幾時宣布基本法係廢紙

煲大佢

取消香港澳門國際機場地位

大撚晒咩

其實我唔係好明
講緊香港國際機場喎
點解唔俾降落

唔同摺被軍唔識聽以為係澳門？

咪話軍機
話就話摺被
機關槍射爆你有幾難

系你老母

黎個都要推上國際線
關解放軍咩事？
上次執石仔已經違反基本法
一國兩制名存實亡
黑警話你洗黑錢就洗黑錢
夾埋銀行一唱一和凍結你資產
仲留係遮做生意？
撤資啦

實會開火射爆你
然後對外話英勇擊落恐怖分子

係咪預演封鎖香港？

點解唔落深圳
佢地話可以落深圳
點解一定要落香港
唔比落香港就轉菲律賓

降落唔係剩係控部飛機...

Wtf

香港真係有權拒絕降落 唔通無位都畀你落咩

但無合理理由拒絕emergency Landing 好明顯違反international regulation

小熊維尼好明顯唔係一個reasonable excuse

菲律賓難講啲
如果係美國公司/機組人員就話唔驚姐

如果我mayday緊你都唔比我落，我寧願直接撞你雜狗隻機，反正都係死

想攬炒既唔係我地

但係出動到摺被軍戰機喎

世界上仲有邊個可以咁惡？

on柒9 一陣真係出事撞落民居就多得你個習種唔少

屌佢老母唔俾人降落會累死人㗎屌痴線

又有違約核彈Twitter

有乜嘢緊要過人命安全？

個deadbody 呢

推上國際啦，軍管狀態？

推到林鄭回應

S

你唔係上面緊係咁講啦

Gta就落公路啦

墜咗落澳門點算呀

831

如果你係機長就唔會有命係度講啦

甴近平

推上去

由解放軍拒絕

痴線

架機係美帝🙃只不過日本飛菲律賓

又起三跑又擴建又話唔起又乜又柒

而家直接唔俾人落

Cls

唔掛得三跑未講掂空權點處理就上馬,以後直接由中國管,所以唔洗講數

crazy

係中國，除咗官之外，人命根本係冇價值、講完！

佢死係無用，要成個中國共產黨電腦大爆炸

負評畀支那干預香港事務

Pish!!!

好彩你無做機長ja

有冇搞錯，架機出咗事咁點？成架機嘅人命比唔上你皇帝出巡緊要？
真係賤過狗，以為古裝電視劇先睇到
民航局又係到做乜春，比解放軍開聲？佢如果話自己拒絕唔該講下理由

即時擊落再作假新聞係機件故障導致空難，無可疑

pish

咪係，到時任佢砌

就係驚港珠大橋一撞就冧

係咪可以搵到D機師同控制塔既對話聽？

煉緊仙丹準備長生不老喇,如果唔係起集中營嚟做咩？！

呢度可以搵返當時嘅錄音

但係唔知當時係喺咩channel講同唔知時間
所以我都係拋個磚出嚟睇下有冇高手搵到料

Tui